香港邊度有得食乾坤燒鵝？

好似幾正
聽講係十大美食之一
肉質鮮嫩 芬香撲鼻
連d骨頭都係脆 好似食百力滋咁

五羊酒家

楊師傅好似退左休

太醜樣啦

無可能架

樣衰無罪架

禾花雀係瀕臨絕種動物

你呀 同我含住d煙頭去果邊嗌「好好味呀」
嗌到我滿意為止呀

俄羅斯禾花雀trace到得番9隻，仲少過幅圖裡面既數目 中國人世界蝗蟲